宜家狂打雷

d黑狗驚唔驚比雷劈
#play#

黑狗黑社會仆街政府
全部落地獄

推一

推二

推三

推四

係屋企好驚啊！

垃圾全部落地獄
thanks

打行雷

打咩撚嘢雷啊，行雷啊

ok 行雷

召喚雷神

劈狗屋